二手 A6 定全新萬 6 好？

300k 左右budget 暫時心水得呢兩架

巴打有咩高見

Pish

M6

A6咁柒…

S5

一定係咬地

audi

要食女 A6
要實用 萬6

係咪汽車台標準答案！

二手馬6 柴油

要食好撚多女 A6
要實用 萬6

好....咁出萬6，d主動安全好似幾勁

加少少出新A5

A6 個樣薯到
真係要RS6 先型
普通audi揀a34578都好, 唔好揀a6

萬6

新車for sure

萬5個樣型過A6咁多

Facelift 之後仲型😂但個面罩細番d會靚d

萬6柴

買二手仲要買Audi 真係祝你好運喇